今日同個女仔出街 佢話扣哂我分😞

因為搭車個時雙人位 我爭住坐右手邊唔讓比佢😭咩道理黎😭

唉😪😪失戀了 求安慰

做d野加返分

你咁大個人仲依賴交通工具
我係女都扣你分

我01年架😂

佢搵藉口姐，根本唔鐘意你，如果咁小事都扣分，呢啲女唔要都擺

等緊車個時佢先攬住我話好愛我 唉😪😪😪

唔緊要 等姐姐幫你打飛機

先個16歲，學咩人講愛唔愛

唉😪😪同佢拍左一星期拖 已經認定左佢係我一生既伴侶🤧

見多啲世面先啦小朋友

D 90後真係好on9😂😂

55

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )

樓豬正垃圾

我想問點解要爭坐右邊？

垃圾小學雞😂😂

點解個feel咁假膠既

毛都生齊吖 樓主

未

假膠